# Toasts

## 特性

ユーザーが行動を取ったあとの、フィードバック、確認メカニズムとして機能する。

| 特性         | 値       |
| ------------ | -------- |
| ビジュアル   | 表示     |
| 音声、トーン | 情報提供 |
| モーション   | 繊細     |
| 期間         | 離脱可能 |
| オーディオ   | 繊細     |

## 使用できるステータス

- エラー：フィードバック
- 情報提供：フィードバック
- 成功：フィードバック
- 警告：フィードバック（外部要因で完了できない場合）

## べし、べからず

### べし

- 同種のメッセージは結合してください。
- 複数の種類がある場合、最新のものが上になるよう、時系列順に積み重ねる。

### べからず

- 作成アクションの成功が画面上の要素によって確認できるときは使用しないでください。
- インライン編集の成功は、ビューステートに戻ることで表現されるので使用しないでください。
- ナビゲーションの直後にトーストを表示しないでください。現在のページだけに関連するステータスを表示します。
